宜家特首幫你地班窮撚置業

通過移交逃犯條例
大陸人冇得走資落來買樓
外國人怕俾人拉返大陸 出走香港
到時樓價仲唔跌
成日話樓價高買唔起
宜家俾個好位你地上車
特首